葵廣又一戟隔離間新嘢會捱到幾耐

果個鋪位都唔知執完又執幾多次